\documentclass[danmark]{../UNF}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage[style=danish]{csquotes}
\MakeOuterQuote{"}

\title{Retningslinjer for UNF Brevpapir}
\author{UNF Danmarks bestyrelse}
\date{oktober 2015}

\begin{document}

\maketitle

Der har længe verseret mange udgaver af et "UNF Brevpapir",
hvoraf nogle har lagt langt fra den generelle kutyme i foreningen,
mens andre har fulgt gamle retningslinjer. Der har længe været en vis uvished,
omkring retningslinjerne.

Der er derfor udarbejdet nærværende officielle retningslinjer for et UNF Brevpapir,
som gerne skulle give nogle klare linjer at gå efter.
Der er ligeledes udarbejdet en del skabeloner i hhv. docx og odt,
til de mest generelle dokumentopgaver i foreningen.
Disse ligger frit og lettilgængeligt på intranettet -- kig under "Officielle dokumenter", 
hvor de ligger.

Dokumentet her er forholdsvis teknisk -- benyt venligst de udarbejdede skabeloner, 
da disse allerede indeholder formaterings-styles som klarer al layoutet for jer.
Benyt jer blot af dem der hedder noget med "UNF\_" foran.
Skabelonerne indeholder ligeledes den officielle opsætning af informationer
og logo som definerer brevpapiret og hvor det kommer fra.

\section{Specificering af opsætningen}

\subsection{Marginer}
Top: 50\,mm, Højre: 50\,mm, Bund: 50\,mm og Venstre: 30\,mm

\subsection{Titel}
Font: Antique Olive, Bold, 15\,pt. Afstand under paragraf: 2,12\,mm. Venstrestillet.

\subsection{Under-titel}
Font: Antique Olive, Italic, 9\,pt. Afstand under paragraf: 8,47\,mm. Venstrestillet.

\subsection{Overskrift (heading 1)}
Font: Antique Olive, Bold, 13\,pt. Afstand over paragraf: 4,23\,mm. Afstand under paragraf: 2,12\,mm. Venstrestillet.

\subsection{Overskrift 2}
Blot en paragraf i brødtekst som er i bold/fed.

\subsection{Brødtekst}
Font: News Gothic Std, regulær, 11\,pt. Afstand under paragraf: 2,12\,mm. Lige magner (justified). Linjeafstand er propotionel af 110\,\% (Word-sprog: multiple med værdien 1,1). Automatisk hyphenation med 2 karakter ved begyndelse og slutning af en linje. Aktiveret orphan og widow kontrol med 2 linjer som indstilling.

\end{document}
